Netgear r7800 wifi速度問題

是咁的 我最近買咗隻netgear r7800 但裝完之後發現速度比以前用tp-link c7嘅時候慢好多
以前零距離用2.4g上下載都過150mb/s
5g就300mb/s左右
依家2.4g得返60mb/s 5g得100mb/s
已經試過換channel同更新firmware 但都冇乜改善
想問吓各位巴絲知唔知係咩問題 可以幫到小弟

Check線係咪cat 5e or above

舊setup條cat5e同新買嘅cat6線都試過 測速冇乜分別

行貨？打上技術支援問囉

係咪update左firmware？
隔離post話r7000update左個download同upload speed會出事

係行貨 陣間問吓 thx

出廠firmware同最新firmware都係一樣速度 晏啲試埋其他版本

逐個試下

channel problem?